一齊踏入狂賭之淵

今晚11點第一場
每場大約15分鐘前出
目標2000上10萬

好

講多少少
我會500-1000咁推
唔會allin
今晚度左兩三場

推

第一場
魯賓卡山2.5b
我會等即場 3倍買

第二注
坦波夫半大

半大未

1.2.5b ✅
2. Half 1.5b
3 卡斯洛達盤

今場美職難賭 等多陣

多撚多贏波輸盤

今日四中二
+1200

3200/100000

19/8
第一注

第二注

✅✅

第三注

✅

跟咗 多謝樓主

留名支持

第四注

等下一場

lm

樓主有料

第五注

唔賭歐聯 似細波
20/8
3200>5200/100000

strong

LM

下
我尻買咋喎

我都1千上緊5萬 暫時+7000 不過玩到好頭痛
樓豬加油

屌那星 又jump
下場轟落去算

加油

4000

830？

半和反cup
半大
我就係要呢啲

屌 炸

兩場巴甲不了？

自殺注 唔賭 有緣再會 條氣唔順 係咁炸

有運

中

痴線 10k都就黎有

11240/100000

樓主好勁 全部高倍

臨尾59 秒 點跟

唔知有人會跟 諗住做記錄咋

一多人跟就 jump

今朝嗰嘢已經講明自殺注 唔賭，好明顯已經沉唔住氣，支持樓主滾上去，其他巴打要跟嘅就自己睇路啦

真 講左每注唔會超過1000

想試吓慢慢推上去

樓豬今晚果幾場點睇
記得12點前買

唔會12點前買 要睇晒成個變化流程
暫時睇好買四點個場

有緣就會見到

巴打如果上到10萬會唔會玩埋股票

唔12點前買就玩唔到今晚啲波
馬會凌晨12點暫停服務到去朝早10點

咁休息 唔賭
幾個鐘變化可以好撚大 好似星期一二個場美職 因為做嘢開波前5分鐘轟左 屌那星遲左幾粒鐘成個盤路變撚晒 即係焗賭 輸尻埋

不

lm 黎做見證

支持樓主

以上係如果今晚我賭 我會揀既投注項目
紅色底線係最有信心個啲

不過都係幾句無尾盤睇 幾個鐘內成個趨勢可以唔同
所以我買幾十幾百算

中得一場仲要半格 不如收皮？

阻到你🤔？ 我自己做記錄咋喎

想知師兄有咩高見

前面嬴個d你又唔計

贏都唔識打 輸個啲你又唔計？

肯定你跟咗樓主輸個d走啦燈神

做樓主隻狗真慘 btw買鴨巴大都買得落 點會跟zz

唔好嘈啦
不如我跟你搵食啦 露兩手睇下

我又唔似你咁有自信 要開po出水 點解要比你跟

我覺得你好勁 想跟你搵食 比我仰慕下你得唔得

唔好咁on9啦 比人屌兩句就想做人隻狗 比啲骨氣好無

睇完都想笑

支持

你真係天真過天真嬌架喎

信你仲天真啦 500 1000咁推 唔allin喎

樓主有無水？ 收左皮？

樓主今日有冇睇啱

條柒頭笑撚死，串鳩完人再問人R水

咪撚理條友啦繼續出

同路就跟啦 費事又比人話

跟左尾兩注

跟唔切添

俄假即場
我個人認為既假波系列 客唔會贏波
唔介意高風險既可以再等高水啲買晒主和

樓主有料到

佐加xx半大

08:06半大全大

即場9.5b

美職？